暗寸摩佬？普巴：紅魔就係要攻

【體育】曼聯中場保羅普巴跟領隊摩連奴的不和逐漸浮面，前者最近批評對方戰術太過保守。

周六英超，曼聯主場出擊仍被升班馬狼隊逼和1:1，賽後摩連奴批評球員的作戰態度，指他們沒有創造力、活力、鬥心。保羅普巴（Paul Pogba）就作出反擊：「在主場出戰，我們應該進攻、進攻，再進攻，這是奧脫福，我們在這裡就要進攻。」 「當其他球隊看到曼聯不斷進攻時，肯定會害怕，這是我們的錯誤。」這名在今夏為法國贏得世界盃冠軍的中場續說。 被問到是甚麼阻止球隊進攻時，普巴表示：「我不能告訴你，因為我是球員，肯定不是我。」對於自己在紅魔有沒有足夠自由度時，他笑著說：「我不是領隊，不能說。明顯地我們應該有更多選擇，我的想法是，我們應該走動更多。」

我不能告訴你，因為我是球員，肯定不是我。

條多嘴狗得閒就hea踢

閒你自/己進攻終結者lo 尸

你個wc 咪又係守返黎
安份守己啦